通常d 老野有紋身九成九黑底

老野唔似而家d 人為靚而紋身，佢果d 年代紋d 龍虎鳳 上去百分百黑底，比人打係抵撚死

出面咁撚多割席po,忽忽地

紋曬身大家都知咩事
紋完都冇霸氣果種

成班五毛又開工啦

抵撚死

其實黑社會紋身真係好撚易認，老撚土單線條龍虎鳳鷹蛇蟲鼠蟻觀音惡鬼，得一兩隻係手稀疏紋路。

潮人藝術紋身通常有顏色密集紋路圖案公仔字句有意思表達既意義，好撚易分

黑底又點？手足止暴制亂，唔係見紋身就打。

義士們都唔會亂獅鳥啦你當佢地傻架咩，但先撩者紋身黑底就打多兩錢重

文宣方向

Agger

佢地同社會脫晒節，前線面對係有牌武裝恐怖份子，黑社會唔係有佢地撐腰護航，我相信咩字頭都唔敢同班前線開片。
依家黑社會咩都利益行頭，吹雞/架撐/劈友刀手/安家費 樣樣都係錢。 簡單黎講no money no talk.

紋身就係老黑？
有J就係你老豆？
有波就係你老母？